大家會選擇小米高配版還是普通版?

如題

兩部都唔會買,因為驚爆炸

iPhone

高配

低配

正確答案